倒轉東亞地區地圖睇！香港地緣政治格局嘅觀感會唔同曬！

唔再係中國下方嘅城市
而係大國澳洲嘅下方、
毗鄰日、韓、台灣、新加坡等發達地區
坐擁菲律賓、馬來西亞、泰國、越南、印尼等新興經濟體嘅巨大潛力

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要33000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share去tg

中國的地圖總是把居住在北方的皇帝放在地圖的頂部，這樣所有的臣民都要仰視皇帝。「在中國文化裏，皇帝面向南方，因為風來自南方，所以這是一個良好的方位。北方不是很好，但是為了表示對皇帝的臣服，你要仰視他。」布羅頓說。

心理學上的一種著名偏見表明，大多數人有上北下南的觀念。賓夕法尼亞州蓋茨堡學院（Gettysberg College）的心理學家布萊恩·邁耶（Brian Meier）發現人們在無意識中會把褒義詞與「上」聯繫起來，而非與「下」聯繫起來。所以，他想知道，「北=上」和「好=上」是否會影響人們對不同地區價值的判斷。

百粵之一，居港最耐既蜑族
就係海洋之主